# nirs
#### Совместное редактирование презентаций на основе Canvas. Или интерактивная веб доска
  * Язык программирования – JavaScript
  * Основа - http://fabricjs.com
  * Создание, перемещение, трансформация базовых геометрических фигур
  * Возможность вывести текст внутри фигур
  * возможность создать линии, стрелки
  * снаппинг фигур и стрелок/линий ( если линия привязана к краю фигуры, то при перемещении фигуры, край линии также идет вслед за ней)
  * Наблюдать за редактированием документа могут сразу несколько человек, редактировать может тоьлко один, но он может передать право управления другому учаснику


===

#### Запуск приложения
``` bash
$ npm i
$ node node_modules/.bin/gulp production
$ node app.js #запустить node с поддержкой Ecma Script 6 (@see http://es6-features.org/ илиhttps://github.com/lukehoban/es6features)
```

#### Ссылка на продакшен:
http://vm110.cloud.dig.center
